Het bloed brandde in haar aderen terwijl ze erover nadacht, zoals ze zich realiseerde dat ze gebonden en vastgebonden was, een gevangene en hulpeloos in zijn macht.
En toch, terwijl de passie van verontwaardiging en wrok klopte door haar heen was er een pijnlijke gevoel van verlies in elke zenuw die was bijna groter dan haar woede en vernedering.
Ze had van hem gehouden - hield van hem!
Haar hart was opgewonden wanneer hij kwam bij haar in de buurt.
Ze had zoveel van hem gehouden, zo waarachtig, dat zij zou haar leven voor hem hebben neergelegd.
